身邊女性朋友太色情，點算好???

成日食飯就講埋D咸濕笑話
我覺得成日比佢地性騷擾
點算好?

想識

女人大曬

性癮狗你會好辛苦

唔會 我仲咸濕

Social Skills 有料到就輕輕帶講其他嘢
冇料到咪叫佢地收聲 唔好講呢啲話題囉
講到出口就預咗人哋覺得你懶正經 唔會同再你講笑

有幾?
講黎聽下

佢地想咸濕你

之珠精想食糖針肉
私主，普度眾生